葉劉：政府應派員與示威者對話

聯及多間大專院校學生會，不滿政府未有回應反修訂《逃犯條例》示威者的訴求，將行動升級，發動今日包圍政府總部。示威者到11時前佔據添美道，並將多個水馬及雜物搬出，夏慤道的東西行車線目前都有車輛被阻塞，無法行車。

身兼行政會議成員的新民黨主席葉劉淑儀表示，已向行政長官林鄭月娥建議，政府派員與示威者對話。她指出，政府暫緩修訂《逃犯條例》，實質與撤回草案無異，大家不用再斟酌字眼，而目前集會已影響了政府和立法會運作，對市民構成不便，希望政府能考慮她的建議。

Source：信報

就派你啦

又補刀

不用斟酌字眼？你朋友元秋唔撚係咁講喎

咁就到我地拒絕談判

就派你去啦

咁就要同孽瘤對話

孽瘤呢期好撚搏

潛台詞：妹妹你連同呢啲嘢都唔識解決？唔緊要，等身經百戰嘅姐姐教下你啦

林鄭：就家姐你喇

姐姐又出黎比說話妹妹聽

唔洗啦，又擺部錄音機岀黎

你談判成功可以做特首哦

日日都搶口

葉劉第三刀

阿妹

千人斬

姐姐想叫妹妹改用撤回搞到保皇狗再內戰

成立獨委會

就派你啦,你係行會成員丫嘛

「而目前集會已影響了政府和立法會運作，對市民港共構成不便」

喺大家開始內訌
覺得鳩坐又冇用 鳩衝又冇用時
葉劉竟然開聲話其實你哋影響到港共

佔領之母

自己死落嚟啦
行會成員唔係政府中人啊?

博林鄭派佢出來
之後佢就打正代表政府既牌出來
再應成晒所有訴求

因為係代表政府，政府無得唔認
就算唔認，葉劉拎晒民心
林鄭就無晒民心

下個特首自然手到擒來

佔領之母

吾有上將葉瘤

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

下一步會唔會係主動請纓

毒婦即係毒婦🤣

佢都係為自己姐

ＣＹ（怨婦）
葉劉（真。怨婦）

暫時政府高官同保皇黨個個都龜縮
除咗佢同拖累政府嘅元秋

佢怨念勁到可以開拍貞子大戰加耶子續集
葉劉亂入KO晒佢地

人地就睇錄影腰帶死同入住間屋死,佢就邊個就香港區區長死....

知唔知點解葉劉呢排咁多野講？
選舉就到喇 醒吓喇

推

其實有咩理由唔成立獨立調查委員會

好小氣

送終派刀手 掃把頭 又出黎抽水

富察葉劉 vs 鈕祜祿林鄭

掌門師妹：師姐依單交晒畀你。

姐姐教妹妹做野

但想推妹妹去死

對你老母！

報！！！
孽瘤將軍交戰不到三回合即被華雄斬於馬下

有咩好傾? On9

一日插一刀 痴線

追擊

終極怨婦

葉瘤：我係嚟談判嘅。

師兄你都幾重口味

幻想到場景好撚好笑

同邊個談？

[團結最大公約數]香港公民誓詞

撤回就係撤回，字眼上係有分別就有分別

咪就係，無大台，無人可愛代表示威者

撤你就撤啦，談條撚咩

唔係wo你d戰友話重推

可以*

依家呢個moment要拉一派打一派
加油葉劉
完左對付你

佢真係好憎妹妹

拎到枝龍頭棍先同我講啦

佢一上又會推
佢之前推過23條

係唔係想出黎比人屌？

又搣林妹妹

個男人下面嚇到凹咗落去

亂斬連擊 10 combo

人地未出左20秒痰罐磚家囉

葉劉無雙
要殺埋自己友

仆街

就算政府真係派個唔在意選票又唔太乞人憎 ( 有?) 既人出o黎傾

同邊個對話? 市民全自發無Leader

代表：sor9

葉劉睇黎真係好憎錫阿妹

丁師姐

新一代政壇刺客。

神鬼如何兩不分

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

推林鄭去死

葉劉嘅方向一直都好明確：

林鄭下台！

唔止三刀咁少 之前一日一刀

葉劉join 唔join

孽太唔會呃你…

因大規模有預謀假冒警事態太嚴重，不會再信眼前警察，及不會入警署，怕被假警招待
一定要直接叫肥聰落嚟落案囉，

重有大把警暴個案，立即叫上次街頭義播黑警片既兄弟姊妹坐低睇片，逐個逐個案要同肥聰說明

轉數快d ，醒少少，衝乜燃唧，衝

推，係時候創造葉劉元秋民意衝突啦，文宣組！

次次出聲都推妹妹去死

孽瘤有仇報仇

派咗拒絕談判嘅談判專家出來

葉劉岀來傾？

其實林鄭 仲會信你班行會成員??
成日俾埋d山埃建議